whatsapp 呢個新功能

會唔會令連登出現更多炒車事件呢

賓周都損曬

之後大家會加醒目，有花生要及早cap圖

戇鳩功能

推

刪都要撳成幾個步驟...已經夠時間比人睇左或cap曬圖